網傳十八鄉號召男丁，參與527扮「黑暴」

前線手足安全行動嘅機會嚟啦
唔駛拉仲有錢收

//手足留意,元朗鄉黑流傳緊吹雞, 唔知真定假, 不過散出去穩陣啲,扮仆街收大陸錢搞事

各位十八鄉居民
我昨晚同工聯會吳秋北會長, 以及新民黨主席葉劉淑儀傾過電話, 吳會長係北京接到指示,希望我們十八鄉鄉民, 可以 團結一致為國家出一分力,要協助国家設立国安法,由於27号星期三估計會有大量暴徒各區搞事同包圍立法會, 為咗可以 成功設立國安法, 要令外國人見到香港黑暴, 我地到時要300-500人扮黑暴,到時候會有記認分發比大家, 要攻擊警察, 但係千祈唔好用磚頭, 盡量避免傷及警察, 同埋到時要破壞中資機構, 到時我會預備大量玻璃樽木棍畀大家, 衣著必須全身黑色, 必須幪面, 交通到時會安排畀大家, 今次行動每位將會收到$8000,葉太已經 表明已經同警方及行長官溝通好,一定唔會拉我哋嘅人, 如果拉咗葉太亦都會幫手處理, 大家亦都可以放心, 工聯會今朝已經安排咗現金到我地手, 稍後會分發畀各位兄弟, 唔會好似上次何議員咁收唔到錢
吳秋北會長電話中強調, 呢一個係國家光榮任務, 只要國家成功令立国安法, 我哋十八鄉居民將會立一個大工,國家將來會照顧我們, 我哋作為原居民有責任支持維護国家領士完整,支持国家偉大光榮任務。 稍後我會再聯絡大家安排分錢, 用交待工作細節, 希望各位男丁踴躍參與,支持国家

梁智峯//

樓豬比人食左夾棍

我fd 子話有1皮野

請唔好做爛市

我係十八鄉男丁呀hi

正呀喂
攞正牌抗爭仲有錢幫補買裝備

流浮山刀手出來了

又保家衛國？

立個大工
正牙

屌，工賊會真係信唔過
直接搵葉太會唔會好啲

好呀 支持

我夾100

正呀喂 扑佢兩野冇仇報

比人食左好多夾棍喎，我收到風係3萬一位

旅遊巴停車之後成班鄉民黑初黑褲帽面包頭落場，個畫面都幾壯觀吓

有人可以為八千坐4年咁721拉咗個班大佬唔洗咁閉翳

追鳩住班黑警立大工

葉太包底唔駛坐呀

梁福元大仔

等睇收丁地時嘅反應

我想做，可以攞正牌暴動

報警先

前兩日盛智文話年青人收8000蚊去示威，原來就係呢單。

機會黎啦

咁早就收到風
咁仲有無位剩

加入 留名

呢班辣殺原居民 2047前都諗緊搞丁權

2047後直接搞你地啲地 睇吓仲有冇人出聲幫 到時我實支持同啪晒手

黃明志撐香港個post被大量5毛洗版，大家入去支持下佢

嘩屌 性別歧視 明明我係大隻妹無錢賺了

認真 feel到贏的感覺.......

支持

我倒貼都得 請我ok?

18鄉？ 咁市區班mk做咩？ 係咪要分判

認真 我話你知點贏.......

有無聯絡電話 想join

有時睇下藍營寫文扮黃營 黃營寫文扮藍營都幾好笑
兩邊風格一睇就知同本身既唔同
有人信先好笑

十八鄉有錢收

一陣由十八鄉男丁變撚左十八區5萬大軍出黎收錢點算
唔知會長夠唔夠錢派?
為民族偉大復興立下大工工

亂撐一哥 與黑同行有賴十八鄉
撐中央 不停製亂 唔會講和

掂 唔係磚就得 發達喇今次

各位手足小心

佛地魔都收到風
證明單野堅, 起碼人人收8K座底
或者再多D

喂我都想參加喎
邊到報名

十八鄉幫老屎忽離開元朗?
咁要賀一賀喎

gogogo

留名

Gogogo, 我係十八區男丁，可唔可以申請？

收完18鄉錢之後交哂d人比狗 狗狗又立大功

8000比人水左啦
我收14000

十八鄉定十八 ＋6K 呀？

我想講其實呢個「消息」會助長捉鬼。
你諗下如果27真係有手足打狗，連登/公海/fb/ig 會點？咪會變返早排嗰啲多謝呀蛇多謝鄉黑。
我只希望27當日大家對打狗/反擊嘅行動唔係無聲割屐，而係支持同擁戴。

民族自強，就接受同參與革命啦。

我報左名

講明先，收足錢先

今日有post影到d裝修對象鋪頭拆圍板現返玻離

點報名？

報名報名

鬥藍既時候到喇
仲唔share去比d深藍親戚

［要人］民間記者會《國安法》問卷調查

我明明聽人講話有層樓

下屌 我收到風得五千 到底比啲細判食左幾多錢

嘩 食水咁深 我收到風兩皮野一個

𠴱日得閒，邊到報名

識玩

搵班老弱殘兵扮手足真係笑撚咗

都未計佢地演技差，個個大肚腩突哂出黎

我都收到....

自福臨收皮
仆家人唔L出聲

正

記得專業D, 記熟晒D口號先好出發呀

邊度報名？

我嘅上司同偶像何君堯已完同我講話有2萬巴打都被呃左

食水禁深得8千

屌話哂都「合約公務員」，起碼都跟返大市加2%啦屌

722 2.0 之 元朗死城
編劇 葉虎
導演 何妖
領銜主演 何妖 黑狗 白衫人
神秘客串 李漢X

527 鄉黑降臨

原來盛智文講嘅$8000就係𠵱啲

預埋我

女丁交比我，我527垚哂十八鄉播種

8000一陣比人CONDOM坐十幾轆未死

做個勇敢支那人

吳秋北會長電話中強調, 呢一個係國家光榮任務

光勞任務又收錢？

勇武、建軍與私了——不完美，不過如何改善

無所謂呀，多一批新力軍

盛智文：聽過有人收錢做野

流浮來到要光復這香港

我係流浮山人呀hi

個個出晒嚟唔驚俾人燒村？
淨係出咗何妖一個已經夠班垃圾死幾轉
仲未計其他鄉黑同鄉下狗

唔好講啦屌

大工？咩工？

何生上次比咗2皮喎!

保你老母，咪又係有錢就做，btw 流浮山刀手都味到

反了反了連暴動始祖都出手了

唔辣殺果d移民走曬佬回返黎流做咗離地中產啦
呢班爛仔咁多年都無發圍，貪得果少少就要打要殺，好打極有限

維穩費仲要都唔知係咪9成個阿叔拎曬

我成日覺得可以口割心唔割

幫國家做野都要收錢？即係唔係愛國愛黨啦

真 維穩費俾班姓劉叔父 袋晒9成

再揾班下線出嚟搞事 真係出左事就898 你既事

好多藍絲收錢去遊行(何妖嗰次)
就以為個個遊行都有錢收

元朗十八鄉手足, g持

十八鄉勇武

哈我嗰邊收12000

27號係惡歌法二讀喎，獨裁法都唔使上大會

收到風，出面5皮一位

我fd子話皮5喎

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

十八鄉

明明之前係3萬

妹妹除左葡萄人地之外就咩都冇，邊有權叫人唔拉自己友

大家快啲些牙出去齊齊搵大錢牙

想join打完popo攞二萬蚊仲唔洗比人拉

急！民間記者會國安法問卷唔夠人呀！

今時今日個位上過電視 有哂相 既農夫都未拉 真諷刺。。
就好似明明呢個政府無民望 無民心 一樣仲要唔落台
不知所謂。

元朗國民比香港人更勇敢

乜撚野叫扮仆街？平時做前線行動嘅人要俾你叫做仆街？

自己人！自己人！

咁全部著白衫，口講支持狗，打9 d 黑衫

終於有錢啦咩？點報名

女丁唔知請唔請

咩呀，帶隊5皮，渣車皮半，拎工具1皮呀嗎，你fd二打六就收聲啦

又係白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

我真係好撚驚呀

收到風會搵d細粒又瘦既男士扮黑暴天使當場接客
一個有4000

有冇link 我個PI朋友都想搵快錢

牛屎佬真係傻豬到
一陣比人一個屈尾十捉哂收埋個丁就開心

頭先食飯，隔離枱廢老話幫葉太按摩加$2000喎

推

咪係！到時毛都無得收
收皮就有

六七暴動 快

可以借力

8000

有冇方法應對，容咩易擒低手足

又嚟呢套，舊年六月玩到而家搵鬼信

吳秋北大統帥

怕廢鳩夠閪膽咩

仲唔報驚

男丁？ 丁都踢撚斷你

濕九鄉男丁

想join,倒貼八千

牛屎飛出城識唔識路

元朗玩真人版刀劍神域

諗既野一鳩樣 唔洗留言lu

原來盛智文講既有$8000 係呢單

我朋友話外國國藉任揀同埋500萬cash喎

Detail pls!

點解次次都入葉劉數之前咩福建幫大會又係

Push

新移民？
返珠海啦柒頭皮

有人搵我扮手足天使 得3000

真心想join

支持鄉黑

紅色嗰度我唔明白，即係點?
點樣又攻擊又唔好傷及?

原居民？返屋企食牛屎啦

放心支共實搞鳩你班撚樣丁權同農地

721 打人打得咁開心？屌你老母臭閪

準備好移民中山佛山

原來係件傻鳩 想返大灣區做支那人

有人唔做 做支那仔

其實理想就真係去日本打江山既，不過幾年冇做野，唔夠資金，有錢仲洗去大灣區？

快啲去大灣區做狗啦 支那仔

曱甴鄧又出黑社會

又喺流浮山出發？

你覺得有邊個知你心諗乜

正 拉曬十八鄉啲condom
再自己袋番幾廿萬散紙

唔洗好似何已完咁比人拆山墳

混入去攞正牌掟火魔, 聖水

班鄉下佬過海會唔會暈車浪呀

做得唔好，呀爺派唔足錢，蛇頭隨時畀人 拆祖先山墳😆

真定假？